有個唔係好熟既人想上門煩

外國旅客

想當初，差唔多成年前，佢上過來暫住過（一開始，佢話件衫濕左，要地方換，後來賴死唔走，要趕）

一直無咩深交情

後來，呢排佢話想上門搵我
我無覆佢

我覺得唔係好野

總之，佢如果想搞野，我想報警

請指教

謝謝

南亞人通常比較好客 好識待人接物
呢樣係人都知